1088中國神華

3月出業績 最近3年都有1蚊水位 息率7%
最近見反覆升 煤炭龍頭
有無潛力見16蚊？

sor 煤炭股真係睇唔到咩前景